快啲做野啦，香港人！

同我簽哂佢！！！